來自警察妻子的肺腑之言

我和Ken結了婚五年，我們是大學同學，他在警總。
做警察是他的志願。
十二點，我等他回家，他說被示威者包圍，今天不能見面。
最近他很忙，忙著應付示威的事情。
他回家時會痛罵處長，說他瘋了，罵他推前線去死。
有晚我醒了，他不在我身旁，獨自在廳看新聞。
他看到我，然後哭。

我看著電視，警總外人潮如鯽。
我心情忐忑，學生的訴求其實也是警察的訴求：
成立獨立調查委員會，還前線警員一個清白。
政府只要一聲令下，他便可以回家。

Ken說當了五年警察，心累了，想辭職，做一個平凡、正直的人，但要供樓。
我希望看到他一展愁顏，但無情的政府，似乎卻要讓他抱恨終身......

認同請廣傳

又阿媽又老婆 你都好忙下 5年咁快有個大仔做警察

哭了
一定要分享俾長輩睇
一定要成立獨立調查委員會

結婚五年有個做警犬嘅仔

學好多警嫂文化，去Whatsapp或者直接上宿舍搵你老公好兄弟解下仇囉！！！！

推
順手share俾d藍屍睇先

一定要成立獨立委員會為前線警員平反

認同請分享

咁撚書面語你寫俾邊個睇呀屌

文青D嘛

Ken說當了五年警察，心累了，想辭職，做一個平凡、正直的人，但要供樓。
我希望看到他一展愁顏，但無情的政府，似乎卻要讓他抱恨終身......

所以最後我選擇了Ryan，雖然薪金沒有Ken多
，但至少不用我提心吊膽，而且他的工作光明正大，這很重要
其實女人，要的東西從來很簡單
Ryan，謝謝你在我生命中出現，我愛你

Ryan不單填滿了我心靈上的空虛，更填滿我肉體的空虛。

push

我哭了
一定要還前線警員一個清白
成立調查小組

想做個正直既人就企出黎幫班示威者啦屌你老母

我可以幫KEN照顧你

我哥哥都係做警察 612佢有上前線
實在賺人熱淚
冇做過真係唔洗怕呢班香港市民
成立獨立調查委員會，還前線警員一個清白。

又寫得好似幾有同感
成立獨立調查小組！

成立獨立調查委員會！！！

好撚煩呀 辭職搵過份囉

搵下樓面廚房個啲囉

一哥害緊你地呀

證明篇野寫得唔錯

建議廣傳

有晚我醒了，他不在我身旁，獨自在廳看新聞。
他看到我，然後哭。

他不在我身旁
他看到我

即係點

希望快啲成立獨立調查委員會幫前線還翻清白

[深度分析]香港人的勝利方程式

文筆有d差，不過講到咁，叫佢老公帶頭反一哥同政府先la

Push

成立獨立調查委員會，還前線警員一個清白

一定要成立獨立調查委員會，還無辜嘅警察一個公道！

點忍心唔幫佢

好圖！

分享

唉……真係好慘
人地都係想做個好警察啫

感人肺腑

姐係佢行左出廳

推

真係認真撚何其多

辭職要快
遲啲會變成國際公認被通緝嘅戰犯
下場就如同前東德嘅共產黨警察

屠殺猶太人嘅納粹分子
都有家人等緊佢哋返去
十二點喇
個毒氣室裏面啲人仲未斷氣
仲要 OT 啊
我到時都會希望有朝一日喺紐倫堡大審判嘅時候
會見到阿 Ken

一定要平反還佢地清白

咪戇鳩
收到風，阿Ken今日下晝12點已經換哂便裝走撚咗
之後化身特別職務隊，show pass叫霸王雞

冇錢學咩人買樓

有冇多啲

香港得警察做？大撚把窮人都生活到，可以賴邊個？供樓大晒？

要警醒

不推不是人

大家一定要share去親戚group

認同

連登仔閱讀理解攞u?睇後尾幾段啦

一定要為警察叔叔平反

要供樓又真係煩d，轉我名我幫你供埋去，咁你老公咪可以做正直既人囉

辭職啦....呢位先生係好人
近朱者赤,近墨者黑
再做警察會害左佢
仲害埋你成家人.....

好文請分享

推俾fb d gp 睇

成立獨立調查委員會！

講真,我本身諗住係咁
來自警察妻子的肺腑之言
:「呀!呀!呀!呀!今晚老公冇得放工,大力D呀」

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

最後果句多左

一定要還前線警員一個清白
成立調查小組

做前線真係有苦說不出

她有 Ryan 了～

唔可以畀前綿警員受委屈

成立獨立調查委員會，還前線警員一個清白。

快啲還警察一個清白

最後Ryan 成功令呀Ken 獲得了一個孩子～ 請廣傳

佢哋應該吶喊緊！屌緊一哥！
係咪仲要D兄弟食杯麵
佢哋內部都分化緊！

但班狗full gear！無理由唔清你場趕你走，at least 開條路出入都好！咁撚好死比你地圍成日？實有鬼啦！而家仲利用埋救護！

如果真係清場趕人，請大家保護自己！再救身邊既人！

[我盡量簡短] 毅進仔邊有咁高智力諗到呢D野，背後一定有人指使，班狗都係服從命令不知幾想衝出黎咬人！！

衝政總，佔立院

原來都仲有好警察嫁

《公投》佔你老母作戰
like=支持
unlike=反對

衝政總，佔立院

你中文係咪攞u

好感人

但要供樓

大家岩用就拎去喇

可唔可以搵嗰位太太影埋幅相 宣傳效果會更大

你就仔細老婆人

和平示威俾人打既就係暴徒 唔係人 無老母生

好撚嘔心

好感動！一定要話俾一直誤會他們的親戚朋友知道，一起幫忙和支持獨立小組徹查事件，還香港警察一個公道！

建議大家睇清楚 再廣傳出去

痕？

靈魂呀

支持

唔好講咁多

出張長輩圖先

根本呢個世界 就想當權者想你供樓
然後乖乖做奴隸
咁都仲有人供

佢轉發啫，不轉還是人麼

馬上成立獨立調查委員會

愈多依啲野愈激勵到士氣
政府唔係仲諗住用煽情依招丫嘛？

無出軌算好老婆

平反612還佢地清白

比狗屌